{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044303",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "조조칼국수 본점"
    },
    "text": "大邱広域市寿城区の国債補償路912に位置した1階の潮吹き貝カルグッスは包装や宅配サービスも可能です。ここはきれいに手入れをされた新鮮な材料で準備された包装や宅配で潮吹き貝カルグッスのジングクを家でも感じることができます。この食堂は水鉄砲貝カルグッスおいしい店として挙げられ、30台駐車場とルームの完備、予約も可能です。潮吹き貝カルグッスはTV番組の生放送・トゥデイにも出演したところで、運営時間は毎日10:30から22:00までで、最後の注文は21:30分まで可能です。メニューには水鉄砲(シオフキ)カルグッス8,000ウォン、タコパジョン13,000ウォン、水鉄砲(シオフキ)貝のスープ10,000ウォン、火事でマッコリ5,000ウォン、夜マッコリ5,000ウォン、地平生マッコリ5,000ウォンが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "潮吹き貝カルグッスの場所はどこですか？",
            "answer": "潮吹き貝カルグッスは大邱広域市寿城区の国債補償路912に位置しています。"
        },
        {
            "question": "潮吹き貝カルグッスは何階にありますか？",
            "answer": "潮吹き貝カルグッスは1階にあります。"
        },
        {
            "question": "潮吹き貝カルグッスでは包装や宅配サービスをしていますか？",
            "answer": "はい、潮吹き貝カルグッスでは包装や宅配サービスも行っています。"
        },
        {
            "question": "潮吹き貝カルグッスの特徴は何ですか？",
            "answer": "潮吹き貝カルグッスは新鮮な材料で準備された美味しい料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "潮吹き貝カルグッスの予約はできますか？",
            "answer": "はい、潮吹き貝カルグッスでは予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "潮吹き貝カルグッスはどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "潮吹き貝カルグッスのメニューには水鉄砲(シオフキ)カルグッス、タコパジョン、水鉄砲(シオフキ)貝のスープ、火事でマッコリ、夜マッコリ、地平生マッコリなどがあります。"
        },
        {
            "question": "潮吹き貝カルグッスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "潮吹き貝カルグッスの営業時間は毎日10:30から22:00までです。最後の注文は21:30まで可能です。"
        },
        {
            "question": "潮吹き貝カルグッスはテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、潮吹き貝カルグッスはテレビ番組の生放送・トゥデイに出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "潮吹き貝カルグッスには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、潮吹き貝カルグッスには30台分の駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "潮吹き貝カルグッスで料理の宅配サービスを利用することができますか？",
            "answer": "はい、潮吹き貝カルグッスでは料理の宅配サービスも利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 457
    }
}